搞緊移民 好唔捨得香港

係香港宜個地方
遇到過既人
發生過既事
去過既地方
所有野都變做回憶
未必會再返黎
d人, d地方唔會再見返
真係好鍾意香港

不過唔走唔得他朝有日一定會同大家香港人再聚

怪獸巴去邊？

去邊唔講啦都係個幾個大路國家
我記得你淡友既戰友

好耐冇見
以前跟你玩期賺唔少

我呢年轉咗做好友
都叫賺到舊錢
諗住唔再係香港打牛工
移民好了

有緣再回

有賺就好
轉左玩美股是但買隻都升到傻
我都諗左好耐走唔走

真係要走啦
就算留底做順民都唔代表冇事

一邊移一邊話好鐘意香港
網絡世界就誠實少少啦

企係高地真係開心d?

啱 我好撚憎香港 但我冇錢走

死共匪！

點解認得你又一個淡友

一路順風

冇入去好耐
你條死老千仔

走狗狗，屌你老母

如果你屋企火燭你走唔走呀？你好撚鍾意屋企呀，記得一齊燒撚死唔好走

影多幾張靚相啦

飲杯

笑死

你個名做乜事

大家都怪獸生打和喇

安定左影留意住

垃圾先打和！

痴線嫁你想一走了之當冇事發生？

sor 我都會移
但唔會一邊移一邊話自己好鐘意香港
好撚虛偽真係去到「好鐘意」嘅程度就唔撚會移啦 對其他移唔到嘅手足嚟講難聽過粗口

我都想移，有能力的話
冇咩唔捨得
反正英美加，好多野都完善過香港

未至於好憎，但DEFINITELY冇咩好感

？？

你同父母走定老婆仔女?

唔走唔得？有啲嘢跟你一世，除非你清咗條數佢，唔係你呢世都唔使旨意再返嚟

自己一個

一諗到將來如果買樓 要比一千幾百萬 買層咁細既狗竇就好撚嬲

On9你話走難去非洲我就信
講到底都係外國生活環境條件好吸引你
留係到嘅手足又被你當係傻仔甘願被燒死？
一切都係睇你有幾鐘意 有幾為香港付出 移民個班有幾多真係上年有出過力落場 有幾多有被捕風險被迫走難自己心知肚明啦
移民我就絕對同意 香港火燭我都同意
但唔好講到「好鐘意」香港
好撚假

You up乜9呀

根本唔值
又細間

比狗住都嫌細

人地車房分分鐘大過香港成個單位

睇到既手足請勿自爆自己上年做過咩
冇人想知

真冇比較冇傷害

講到留喺度好有用咁
就好似今時今日講留守議會19樣

所以咪話有好多廿中有bno有血有汗抗爭過，唔講太白啦。
我都睇唔過個班高調「好鍾意香港」但又走既人，係會鍾意香港，但見住長大地方禁樣腐敗，心痛到極點。係鍾意，但又無奈要離開

對呢個政權最大打擊就係提款走人，走年輕人，走人才！再係外國聚合大外宣，推廣中共既極醜惡！

加油

又一個淡友既戰友

只要有香港人
邊到都可以再有一個香港

祝你前程似錦
加油

係香港捱左十幾年
上年供起層樓諗住可以輕鬆下
點知香港搞到咁
計劃好下年或者下下年移民
老婆最堅持
兩老本身都黃話跟埋我移民
開哂綠燈
土生土長見到香港變到咁
好可惜
但真係唔想再跟住呢個白痴政府
每日見到呢班人真係想嘔

有得全家走就走啦

送首歌比你

已經有舅父本身加藉返加拿大
都有好多同事移民加拿大
連姪女個同學月中都去英國

身邊都開始有人移民
諗左一排
但仲未同任何人交代

廿中好少有bno 後生有bno無錢走都好撚慘
可能我偏見 但大部分拎bno走個d 80後同「我好鐘意香港」完全無關係班人有無運動都一早想走

我不嬲鼓勵人移民

藍屍最醒先走，有着數必先奶

永遠唔會忘記嗰晚同你喺床大戰三百回合
保重

講好左保守秘密

無人想知25狗講野

手足

糖糖dllm

做乜屌我老母

唔g見到你就覺得on9

乜撚嘢呀

兩難有家庭要考慮既野多好多

仲有連登

明智嘅決定，你嘅後代會多謝你

我走個陣都好唔捨得

點解你可以keep住咁多年都咁on9

走喇
香港已成地獄

習慣左未

習慣左，冇得唔慣，唔慣都要逼自己慣

你都係

希望你哋過到去會繼續支援下香港

跟當地香港人組織去遊下行，搞下文宣，捐下錢都好

你知唔知啲人睇唔起中國人就係個個爭住唔留係中國，不過香港情況係特別左啲。不過內心都證明大家都係中國人

有得走一定要走

存有重光嘅心，總會有日番來
千祈唔好淡忘，世世代代都要教佢哋，得香港先係家

咩咁多年識你好耐咩屌你老母

同感 唔知有冇機會翻黎

dllm

林鄭真係幾代都還唔哂俾香港人

佢真係唔好以為香港同世界各地既香港人好善忘
過咗一段時間唔記得佢同佢啲屋企人

一定要教育下一代
香港曾經有幾好幾特別

有得走好走

有香港人就會有香港🇭🇰

老實講而家門檻低左好多啦
澳洲讀書有得加拿大五年內grad 又得
BNO 黎緊仲可以唔使全家一齊走

其實門檻低左好多
不過每個人都有自己憂慮既地方
加油

好鐘意香港
不過唔會再留係香港

連登仔一眾心態

大把人做緊唔出聲住
由好多小事度都睇得到
得連登仔無聊當有趣成日一見移民post 就寸人話走淨看更

平時唔覺
但見到一個又一個突然就話走左

On9
驚到咁

現實啲啦
你只不過係鍾意 以前嘅香港咋

身邊有仔女既7成搵緊路走/走左
1成本身有外國passport 諗住搵錢搵得幾耐得幾耐
淨底既無出聲或完全唔L care

用咩方法走？？
BNO定係其他？

都係

再見

唔講重要咩

It's over 怪獸
I have the high ground!!

有緣 再見

一句講晒
許勇一張單程機票>>>泛民2019做過嘅所有嘢

搵得幾多得幾多
隨時走真係聽得最多

點會唔捨得
諗起香港班膠官同黑警
恨不得即走啦

記住拎走哂d錢
一蚊都唔好留係度

一早離岸了

走啦 仆街
香港唔需要你

走緊

睇黎樓主以後開po要利申佢回憶中既香港係1997 or 2014 or 2020 7月1之前, 23年變咁多次, 每次為錢為番工而留低既香港人又會再麻木, 早排D人貼14年之後, 19年之前考警察果個PO, D人又話「佢地2014年港豬未覺醒先考姐! 你夠未覺醒啦!」, 樓主你真係唔好理, 有能力快D走, 武肺過完之後國安法塵埃落定, 變左大灣區D年青人去考公安都會俾人話冇問題既時候, 10年後你會知道你為左自己同你既下一代做左正確既選擇

決定左走呀
係感慨下
香港比我好既回憶實在太多太多
人同事都好唔捨得

唔怪之得個名咁熟 又係財經版手足

我燈黎

有得走你都好走
香港真係返唔到轉頭
如果你係抱住玉石俱焚既心態對抗中共
我願你一切平安
希望你留係香港唔會變左一隻豬

老實講 買張機票就飛到返黎啦

你咁能矛盾嘅？！

又要走又要唔捨得，一係就走得瀟灑啲，做雞唔好怕柒大啦撚樣！

要走嘅走
唔好講到留低嘅係傻仔就得
明明係自己放棄在先 唔好走住講好鐘意香港

香港已經變左
早走早著啦

Take care

好難放得低香港既所有野

重新開始

都可以念下舊掛

情聖咩屌你老母！/

大家都要

唔捨得香港d 白痴政策 唔捨得香港d樓價 唔捨得香港d人工低工時長 唔捨得香港咁多大陸人 唔捨得香港咁多鳩官

通常都係走左先講

88take care

感慨有d人唔會再見到
連撞都無機會再撞
不過已經決定左
都冇得再諗

咁諗即時冇咩唔捨得

真
粒聲唔出就走左

大家咁話

我睇coco哥走果條片
佢地喺機場果度我喊到唔停
諗起有一日我都可能離開真係收唔到聲

Btw加油唔好返轉頭

你哋走晒

邊個接房屋台班連登囝火棒😭

唔捨咪唔好撚移囉
你點得對住班手足呀屌你老母
大難臨頭各自飛

唔舍得都走？ 咁咩叫舍得？

我都覺得自己會喊

會升返慢慢等比人收樓啦

勿分化

我真係無勇氣而家走
Plan兩年後走
而家武肺搞到全世界經濟咁差
希望兩年後仲有命走

有麵仔冇窮人
儲兩年錢再走啦
如果仲走到

最後幾日，用最後嘅時間去自己長大嘅地方，讀過嘅中學同大學，買枝嘢飲，坐低靜靜地望住佢，諗返起以前嘅回憶
最後離開，真係喊出黎！

對住個喼
乜都想帶走，但乜都帶唔走嘅感覺好難受，帶走嘅係死物，留低嘅係回憶

但係你放心，一定有返香港嘅機會
不過到你再次踏足香港時已經面目全非，今非昔比。

巴打驚唔驚而家過到去搵唔到野做

人和事太多回憶了

都唔驚
有積蓄同埋我個行都算搵易
加上有咩事都有人係個邊接濟我

你先最唔誠實

大大聲喊出嚟啦

果條片好緊仁嘅咩！？

收皮

佢去大灣區呀

唔洗唔捨得

佢個女攬住呀嫲
Coco哥又攬住呀爸呀媽
講真大咗幾可攬父母

外國見

我買咗SQQQ

巴打一個人帶幾多錢去？

其實預一年洗費夠唔夠

我大約5年前走嘅，當時感覺一樣，一啲都唔好受

上年9月返返香港，四圍都TG ,幾晚出街都無車返屋企，當時係到諗，如果4年前無走，自己會做緊乜！

睇住香港越黎越爛，有幸自己早走，但又好唔開心，睇住自己長大嘅地方變成咁

我都係，救唔到。唯有離開。

無錯

個日先知

dllm唔好送我去大灣區

咁睇唔開

好明顯係酸文，等大家葡萄下！
咁得閒上嚟打字。

一言為定

我積蓄夠我頂3-4年
所以搵工未咁大壓力

咪即係人都 long term 唔睇好囉
本身有心既都灰灰地，
改為揸盡最後搵錢機會搵多啲帶仔女走算
一睇名校退學潮就知呢啲無得呃

多謝你你應該明白我諗緊咩

屌你老母
掉低班手足
你去到外國背住呢個罪一世啦

救人救到冇埋自己

貓哭老鼠

唔會怪佢地
有得揀邊個會想離家出走

而家移唔移民係決心既問題，唔係金錢既問題。

真
錢係邊都搵到
但要捨棄真係好難

又話乜都升

唔洗望，行啦
大灣區佳麗等緊你

中三開始做義工
做咗20年義工，大大小小嘅獎都拎過，比賽贏過，有自己嘅出賽隊伍
走嘅時候真係好唔舒得，放棄曬廿幾年黎嘅所有嘢，家人/朋友/導師/師兄弟。但係魚旦之後，睇到身邊嘅朋友嘅反應，每一個人嘅睇法，決定咗盡早離開
依家，每日睇住香港新聞都好唔開心

我好愛我女朋友 但都係要分手

TQQQ咪升

送都唔要呀

再見不見

巴打保重啊！

真

我冇錢冇能力走
但求希望手足你去到另一國度
可能自由開心展開新生活

我都就過英國

無可厚非啦
無理由迫啲小朋友留係香港受

幾號？

大家都要呀

大家都要保重

香港無咩好留戀
有能力既話,我一定走
祝你係外地開心

希望做到有d成就
他朝你地過到黎
幫到幾多得幾多

又冇人逼你移。

賺左幾多

賺幾多

21年內

我都21年走

一日10幾個左右

做咩抄我

邊撚個話一定個個人都會好撚鍾意香港㗎

幫就唔洗,唔好因為香港人就咁易信人
人心難測呀
台灣都話睇唔出,歐美就小心啦

生離死別咩？到老死不相往還咩？佢係保險狗嚟咋

去到外國光復香港

企係香港sor

咁就唔好講好唔捨得香港啦

唔捨得嘅唔係香港,而係呢道嘅回憶.

88

有得走好走 為左下一代

過去咗就過去咗， 有咩好留戀

樓主弱智，係財經台害死好多手足
自己就拍拍屁股走佬之後話移民
走啦無人想留佢

唔洗唔捨得，你再返香港果陣可能已經面目全非，在海外好好跟同路人聯絡，維繫住我地香港人的精神

有咩好唔捨得啊
唔好回頭啦
積極參與融入做當地人
有仔女既直頭要佢地做當地人
重新生活
第時老左在係花園個搖搖櫈
睇下啲孫同狗仔係草地跑步玩
咩都值得

自己貪心仲話人害人
抵死啦

係

我真係好撚憎香港

快走

唔捨得

你確定可以用貪心黎形容大家
貪左d咩 貪心唔肯止蝕嗎

去到一定會更好架

26蚊叫你買 買到35唔識自己分析？
追完輸左錢就話我害你

Yes依家改左網上煲底見了 利申 我真係好撚鐘意香港但人已係日本了 隨時ready係網上煲底打卡

日本煲底見

咁咪唔撚好移囉屌你老母臭閪 又要扮晒傷春悲秋咁 又要走幾撚多人明知要坐監都仲留喺香港啦

Hi 怪巴
連燈繼續見

嘩！真係好耐冇見啦
你幾好嗎